[突發]李嘉誠見記者

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

有冇人知講咩？
數據好慢

Push

咩事？係咪宣布撤資？

正式宣布參與黃色經濟圈行動

等緊佢出黎

派錢

爺爺

誠哥

撤資

lm

搞撚

和黃和黃
有名你叫

港燈 澳門上市？

Lm

咁小事，唔洗佢負責講

有咩講

以示效忠 中共

捐地最似

佢退左休 唔會講公司野啦
可能係講捐地／中聯辦

要改名「和你黃埔」

誠仔

似係捐錢/地多
政治野應該講好少

比支那搶

宣佈長和系資助香港人軍火

真突發

表態支持蔡英文

On

四大姓差誠哥未捐
應該係捐地

仲有3HK

捐地就應該佢個仔出黎
可能係捐錢多

軍火傭兵將會全民進場

誠邦會戰勝歸來

竟然

莫非真係派錢

誠哥會戰勝歸來

我愛誠哥

同今日碼頭有關？

咩事要佢親自出嚟講

係咪宣佈買個島俾我地移民過去

真係派錢

我估係跪了
聽日大選，再加換左個中聯辦主任
哩個時候出來

俾你講中咗

係咪買軍火？

點派？

跪你老母咩

More

fake

宣佈LKSAR成立?

捐地四叔做左，唔會特登開記者會講卦

出黎講句祝大家新年快樂然後走人

我都想見到誠哥

宣佈退出連登

咩都賣晒, 跪咩? 佢話出兵都仲得啦

收購利物浦

派錢呀

佐敦地鐵站

未開波呀
開左既話
你唔想聽都自然有人迫你聽

長江中心脫離香港獨立

頭100位？

頭100個

等左30分鐘仲未出現

宣佈 30個裝口罩 $38.5 一盒

平分佢成副身家

誠哥自費起人工島

賈炳達道預計再有龍心爬樹畫面出現！！！

咁有創意

未出嚟

賣白飯魚送粥

成年人每人一皮

唔敢期待咁多

叫大家好好慶祝新年
留意歌詞

係就好

派你老母咩 都未出黎

宣布組軍！

宣佈組成臨時政府？

U fake news
誠哥仲未出黎

派錢！！

應該唔係政治野啦

極唔想佢派錢

他在下一盤很大的棋

幫百街賣廣告

宣報效忠中國

周年晚會

派錢派錢

其實每人派一萬又點 冇咩用 唔好再講咩派錢

希望係好消息。

用一千億成立李家軍
香港獨立

叫大家準時番工掛

立場新聞︰長江集團今晚舉行周年晚宴，長和系主席李澤鉅，以及資深顧問李嘉誠料會出席見記者。

年年都有架啦

誠哥：
光復香港 時代革命
完

有三百萬人都成3 百億

宣佈支持止暴制亂

運動已完 明天早d番工

周年晚宴 見記者 並唔係開記者會...

記者會問佢政治野
而誠哥本身又好中意答政治野

宣佈參選台灣總統

即係冇特別野

gundam

係咪想宣佈收我做契仔?

買少兩三塊地都喺返度啦

擺低賓周20cm作為注碼

注資612基金

支持止暴制亂

誠哥都唔叫聲

即報名

當然係尊重一國兩制, 你地唔好諗太多

誠哥行得太前

完

出黎了

3hk有名你叫

快睇

誠哥會叫大家愛惜年輕人珍惜自由

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

咁就夠，咪撚派錢，用來做實事啦

無野講

無野講on9

push

祝各位新年快樂！完

3HK
會唔會走得太前？

真？

誠哥好可愛

報到！

完左？

走啦喎

中咗

冇野講

真

係

WTF??????

咁快？

好似完咗,有冇人講返佢講過咩

真係見

派錢，成立跨國黃色經濟圈

講左D咩

新年快樂 影相 完

新年快樂

笑住囗

誠哥都識我無野講

誠哥出現了

無限解讀

得一句？

光復香港時代革命

佢都冇諗住講嘢做乜搭晒台

新年萬事勝意 ，樣樣都好，今日一定唔講野架啦

新年快樂，萬事如意，樣樣都好
完

做乜9
咁就完左??

誠哥好受歡迎

到底睇左啲咩
冇野講

你係咪誠哥?

好快會有 KOL 用呢 7 個字做60分鐘節目 , 深入剖析

笑左

笑撚死 咁就完左

人地都冇話要講嘢 邊個搭個台出嚟

新年快樂 樣樣都好

可能原本有嘢講
但佢個仔唔想佢講
就無講了

字謎出現了

有記者係咁問黃色經濟圈

其實佢根本唔諗住講嘢

撚記者狗

擺晒咪台但無嘢講

萬事如意

又冇話公佈重大消息
退左休得閒開記者會打下招呼姐

因為年年都有講,長和ANNUAL Dinner

李+X見記者後表示:

無講野

快d 賠20 cm

講左句新年快樂

今日一定唔講野

你係誠哥

誠哥上連登

林鄭見記者就屌聲西起

誠哥見記者呢就

李嘉誠現身長和周年晚宴

一定有玄機

屌笑撚死
幾個app彈live
十秒完

PR話影張相，然後幾10個記者等2粒鐘

誠哥好似想講 但又比啲PR撳住

Hi

Bye

見到誠哥笑得咁開心又健健康康已經好想喊

証明大家幻想力十足

我覺得誠哥好似串緊政府同黑警既記招？

賠埋條腸

講左啲咩?

仲有料過恐怖分子記者會

誠哥：新年快樂

完

嚟了

光復香港

有古怪

呢個解讀多咗我覺得

心想事成 新年進步

本身有無20cm

誠哥身家有冇成萬億

誠哥都有上連登

呢個世界有pr撳得住誠哥

IN X哥 WE 7

都好過壞消息，老實只要李生唔跪，對香港目前情況係好撚緊要。

講五大訴求 缺一不可

誠哥係P牌仔

原本有
啱啱注資咗5000 億落李家軍搞港獨之後無咗

串佢地有講等於冇講咋

定我諗多咗

誠哥撚晒全部人

最高精神領袖

佢話今日一定唔講野

好過講
支持一國兩制
止暴制亂啦

誠哥一句新年快樂令到有人要切丁

留意 口罩價錢 可能黃圈仲有生意搞

切撚埋輸精管連蛋啦

Victor:入面啲同事等咗好耐喇
記者:我哋都等咗好耐

新年快樂

暗示林鄭就「快落」台？

李嘉誠正式宣布撒走香港全部資產

睇直播佢講左幾句 比PR拉走 佢又行返過嚟 笑笑口講幾句
再比PR拉走
澤鉅就想走 PR就叫佢回應兩句先走

誠哥你一把年紀 唔好改個咁唔老黎既username喇

遺言信箱

連誠哥都冇面俾

表示支持一國一制 香港獨立 唯一出路

起碼冇舔共 做返自己

新香港人？

可能嚟之前收到電話唔俾講野？

撚鳩班記者

買香港?

誠哥提提您

黑警點洗底 都記住我無野講

誠哥 有冇興趣比一層樓我 唔貪心一層就夠架啦

傻豬嚟嘅梗係背後做
邊似支共講出嚟打飛機

我磨定刀啦～～
除褲啦

大台係邊個就唔講啦

溫書小隊長留名
(唔開心)

一層有六個單位...甚至八個，咁叫唔貪心？

00後 算唔算新？

誠哥你鬼馬啦原來借呢個記招話比人聽你上連登

成條pr team都幾有心思呀

早頭啦 幾百億我係誠哥都唔派啦

其實係咪佢收到電話怕佢唔知講咩

願誠哥.....

不如推李嘉誠做大台

I am ready ! I am ready !

癲撚到講句新年快樂都要30幾個記者等30分鐘20支mic

快樂快落 誠仔你係咪暗示緊抗爭要……

漿糊山莊

笑撚死
話要影相就吉翻個頭出嚟

咁就輸左

各位可以推番國難忠醫件事啦

見記者但唔講野
咁點解要開記者會
諗唔明

當事人

推呢個啦 個個鳩估咁興奮做咩

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇多d以前既港產片啦小朋友

誠仔想話比人聽佢有上連登
大家同佢講有咩願望
新年就快樂

因果由國, 容港治己

特首講野係咁

唔好侮辱誠哥啦

誠哥真人上連登無人信

冇講過係記者會

誠哥一句新年快樂令巴打要變絲打

P牌...誠哥都係今年開始上連登?

高膽遠矚
即刻買張3國際年卡用先

你要同你碌鳩講再見

HAPPY NEW YEAR

龍咁威

正式宣布機械身體已經研究成功，我個腦好快會裝上去，到時起碼多100年命

威過做國家主席

最緊要唔使困身，鐘意去邊都得。

[和]你非 深[黃] ！？

長和系主席李澤鉅指，集團一直有在內地投資，從無計劃過離開內地；對於有記者問到長和會否重返內地，他指集團從無離開過，反問何來「重返」。

長江集團在灣仔會展舉行周年晚宴，創辦人李嘉誠亦到場，並與在場記者打招呼和拍照，但表明不回應提問，只是祝在場傳媒新年萬事如意。

2020年第一切

佢祝記者新年快樂
d記者應該問下佢 記者而家長期俾popo針對 俾popo打 點樣快樂 有無咩睇法

誠哥改個名咁有創意

誠哥：我無野講

好肯定誠哥係坐時光機返黎

正路都係咁講

推

未買到舊ac 姐

誠哥要唔要我個Ac

誠哥自從退休好小會係個鉅仔身邊答太多野，應該怕搶左個仔風頭。

咁永續誠哥好撚過

停咗直播

大佬

走得太前 誠哥

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

誠哥：唔講野架喇 識玩一定唔講野

五大訴求

缺一不可

救吓香港啊誠哥

正常情況下
佢一定會至少發表幾句
而家講到出口話咩都唔講
又唔預早通知班記者咁樣樣
係突然有人唔俾佢講
定擺個姿態出嚟佢而家無話可說？

5 demands!!

Not one less!

可能懷疑有臥底防暴扮記者

但大哥答野 答到19999

錯過左 而家點？
無講野？

我係鐘意佐敦站啲街坊啊你吹得我脹咩

今日真係唔講野
多謝多謝

你點知的

姐係咩 講左咩

佢大仔冇乜禮貌又串柒柒咁，細仔nice d

誠哥暗示有野講, 叫大家釋目以待

誠哥好嘢

佢要買就買起連仔全家啦

貼身保鏢？

講咩

如果誠哥坐習近平個位 香港好幾多

誠哥好精靈

好明顯啦，五大....

電梯行出黎果陣fingfing下好得意

新年快樂 事事如意

x哥

啱啱同你度過無20cm長喎，剩低嗰15cm點計先

今日"五"講野 仲一直舉起五大手勢
誠哥都古惑啦

爹

hehe....

沉默是金

叫香港人暫時唔好出聲 食花生睇戲 睇黎有事發生

有無update ?
喺街睇唔到

就算誠哥死佐

佢既背後情報團體都重會繼續運作

真係FF, 其實我覺得已經買左個地方建新香港

認真
有無人同我一樣
以前唔覺誠哥 好靚仔同正氣（因次次打唔成風）
呢加見到誠哥
覺得誠哥散發住鼓正能量比我地
覺得誠哥好撚型

講得好爺爺

本人？

救改圖

自己人 明晒

誠哥單曬眼，香港人會＂新年快樂＂，睇下中聯辦同淋奠下場

藍色的窗簾代表抑鬱

不過都希望承你貴言

選特首

agree
誠哥先係我哋阿爺

唔好再叫共產黨做阿爺

佢既經歷夠膽對返咁多人講野算係咁嫁啦

無啦啦叫晒記者黎
講新年快樂？

張字幕改做「五大......」

OIC THX FOR YOUR INFORMATION

咩事

誠仔

愛回家

人地開annual dinner

痴撚線咁都得

我無野講

係記者以為李嘉誠有咩發表
應該年年都係咁

黑色西裝白恤衫暗示黃藍是政見，黑白是良知

誠哥早晨

仲有three hk

五講野 今日五講野

A出口

幾時？堅？

幾歲00後可能無印象

五隻手指五大訴求

李嘉誠好似撤得嘅都已經撤晒

已經講咗

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

聽講頭100個市民先有份

Agger

真 我都覺

唔講咁多 行動屌9林鄭最實際

仲要中共吹唔漲誠哥

攬炒團隊: 全球8國15市聯手，1.19 天下制裁大遊行！

Show blocked user

個樣好精神

可以另開一個post手足好叻

笑死

我就係鐘意派俾佐敦既市民啊 吹咩

手足 : 我無野講

九十歲呀
諗到做咁多嘢 你覺得佢真係無活力咩？

咁你姐係明玩野既姐

咩啊

你咁有創意 的確吹你唔脹

有錢做蝙蝠俠 無錢做咩

我身為一名警員都感到羞恥

黑警

看不到

賭輸俾誠哥
呢20cm抵切啦

連登仔真係唔識死

#64

係 好活潑好精靈

搞掂，改遺囑

誠哥老了

希望佢一直意識都咁清晰

fell到我地就黎win
而家win jor ~99%

共勉之

頭100位市民可以平分佢份身家？

辛苦一世人
賺咁多錢
原來係為左喺最後一刻救番香港

I love you Sing Gor

仲有聖XX個清唱都好好聽呀~~兩個YOUTUBE都好有心機, 加油